- Acción del brazo.
- Primero mirar, después trasladar.
- Aumentar paulatinamente la distancia.
- Realizar el ejercicio con todos los dedos, en todas las cuerdas, en todas las distancias.
- Ojo la posición del pulgar durante el traslado.
